忍夠cctvb，新聞黎講有線定now中立同專業啲？

忍夠cctvb既偏頗報導
唔想再睇班樹仁仔珠海雞報新聞
所以決定為屋企人訂有線/now
但睇左好耐仲未下到決定
我條件好簡單，中立同專業
同新聞部既團隊係由受過專業新聞訓練既人組成（e.g. 中大&浸大）

：有線
：now

有線嗰寬頻係廢但人地搞寬頻之前係專做新聞我嗰時特登續有線都係為左佢個新聞

自從有線賣盤之後
感覺NOW好D